有無人唔會拜年

無親戚畀我拜
得老竇老母

團年飯都唔去食

一樣

其實我好撚憎咁熱鬧

新年要抖下